印度洋土著島傳教 華裔男遭亂箭射殺

去呢d地方傳教真係搵條命去搏

樓主係個啲土著？
開post都十幾個
你老味重要用yahoo新聞重要唔copy番篇文出嚟